# language_name_wals:	English
# language_name_glotto:	English
# iso639_3:	eng
# year_composed:	NA
# year_published:	NA
# mode:	written
# genre_broad:	technical
# genre_narrow:	NA
# writing_system:	Latn
# special_characters:	NA
# short_description:	OpenOffice
# source:	https://object.pouta.csc.fi/OPUS-OpenOffice/v3/raw/en_GB.zip
# copyright_short:	http://opus.nlpl.eu/OpenOffice.php
# copyright_long:	http://opus.nlpl.eu/OpenOffice.php J. Tiedemann, 2012, Parallel Data, Tools and Interfaces in OPUS. In Proceedings of the 8th International Conference on Language Resources and Evaluation (LREC 2012)
# sample_type:	whole
# comments:	NA

$[officename]
/text/shared/optionen/01010000.xhp
$[officename]
Use this dialogue box to create general settings for working with $[officename].
The information covers topics such as user data, saving, printing, paths to important files and directories, and colour defaults.
These settings are saved automatically.