# language_name_wals:	Korean
# language_name_glotto:	Korean
# ISO_6393:	kor
# year_composed:	NA
# year_published:	NA
# mode:	written
# genre_broad:	technical
# genre_narrow:	NA
# writing_system:	Kore
# special_characters:	NA
# short_description:	PHP
# source:	https://object.pouta.csc.fi/OPUS-PHP/v1/raw/ko.zip
# copyright_short:	http://opus.nlpl.eu/PHP.php
# copyright_long:	http://opus.nlpl.eu/PHP.php J. Tiedemann, 2012, Parallel Data, Tools and Interfaces in OPUS. In Proceedings of the 8th International Conference on Language Resources and Evaluation (LREC 2012)
# sample_type:	whole
# comments:	NA

(PHP 4 = 4.0.6)
mb_strcut() returns the portion of str specified by the start and length parameters.
mb_strcut() performs equivalent operation as mb_substr() with different method. If start position is multi-byte character's second byte or larger, it starts from first byte of multi-byte character.
It subtracts string from str that is shorter than length AND character that is not part of multi-byte string or not being middle of shift sequence.
encoding is character encoding. If it is not set, internal character encoding is used.
See also mb_substr(), mb_internal_encoding().