# language_name_wals:	Japanese
# language_name_glotto:	Japanese
# iso639_3:	jpn
# year_composed:	NA
# year_published:	NA
# mode:	written
# genre_broad:	technical
# genre_narrow:	NA
# writing_system:	Jpan
# special_characters:	NA
# short_description:	PHP
# source:	https://object.pouta.csc.fi/OPUS-PHP/v1/raw/ja.zip
# copyright_short:	http://opus.nlpl.eu/PHP.php
# copyright_long:	http://opus.nlpl.eu/PHP.php J. Tiedemann, 2012, Parallel Data, Tools and Interfaces in OPUS. In Proceedings of the 8th International Conference on Language Resources and Evaluation (LREC 2012)
# sample_type:	whole
# comments:	NA

(PHP 3, PHP 4)
各配列は、"カレント"の要素へのポインタを有しています。 このポインタは、その配列の最初の要素を指すように初期化されます。
current() 関数は、単に内部ポインタが現在 指している配列要素を返します。この関数は、ポインタを全く移動 しません。内部ポインタが最終要素の次を指していた場合、 current() は FALSE を返します。
配列中に空の要素(0または空の文字列"")がある場合、この関数はこれ らの要素について FALSE を返します。現在の要素が値0または配列の終 わりを通過したのかを決定することができないのです。配列を正しく 順番に処理するには、 each() を使用して下さい。
end(), next(), prev(), reset() も 参照下さい。